咁多部門出黎爭支持國安條例, 怕唔表效忠CCP直接成立機構取戈

怕似黑警咁返去守廁格 寫告票

記者問吓啲部門首長知唔知條例講乜
問吓佢知唔知點解有違中英聯合聲明
問吓佢哋知唔知市民返緊啲乜

班冚家剷9成10乜都唔知

題目打錯 「取締」